(DSE)送Bio marking&physics past paper

開係學術台無人理 我喺呢度再開一次
Bio A-level&CE marking
Physics AL(mc)&CE past paper(LQ+mc)
執緊屋 又唔想扔咗佢地咁嘥 所以免費益下人算
堆嘢都幾多下 我住屯門 所以只在屯門交收 請體諒
有意請tg:pkpk108
呀 仲有phy,chem,bio joint us 2012 有冇人想要

開錯台